港豬為咗返工去到去盡

依個時間已經見到平時啲人到公司
港豬唔係浪得虛名

你都到咗公司

皇軍打到黎都叫番工

又唔見8號風球沖返工

你？

YOU TOO

你點知的

你點知的？

樓豬

樓主首席港豬